請剷除此帳號

Mail: 200883XX@learner.hkuspace.hku.hk (XX=01-99)
Password: adc12345

Thx

Plz

已決定退出